[終於有信比大家] 唔好再縱容紅底學校，讀過大專既入一入黎

收到呢封email我好撚嬲

所以
比信大家回覆
大家只需㩒幾個制（多謝我以前既同學）
用自己大專email去信學校既SA (可以自行改字眼)
好重要!!!!

title：Response to your recent email "A Joint Message to Students from Heads of Universities / Institutions"

Dear Sir/Madam.

I recently received your Joint Message to Students. I would like to firstly express gratitude to your concern on current social issues.

As far as I can understand, you only wrote "We are all very shocked and deeply saddened by the incidents in Hong Kong last weekend. We also note that further activities are being planned in Yuen Long this coming weekend." regarding to the terror attack in Yuen Long. You express no consolation--not even simple sympathy--to the victims of such horrific incident both injured and horrified. Neither did you condemn the terrorists in white, nor did you urge the government to handle this case in due course. Perhaps I have gone too far to ask you to question the role of the Police in such attack.

You also wrote that "As the situation is still evolving and can become extremely volatile and dangerous, we want to make the strongest plea to you to stay away for your personal safety. Please take good care of yourselves." I understand that personal safety should be concerned at all times. However I do not see such compromise on our civil rights for personal safety is best for the society. Your attitude on such attacks grants success on the spread of white terror.

In the darkest time during which your students live under the constant fear for their own safety regardless of their participation in any social movement--one that I might remind you is nothing but an exercise of our civil rights and duty--we do wish to seek comfort from the very institutions that have educated us what it means to seek knowledge and perform critical thinking. Yet, I cannot help but be utterly disappointed that our institution's administration seems not to be willing to provide such comfort--unlike our professors who have been by our side from the very beginning.

I ask not of your direct aid or support, but merely your sympathy and care for your own students, because at the end of the day, what is an academic institution without its healthy and free-thinking students? I urge you to leave your strongest plea to our Police Department to keep perform their duty as civil servants and keep our society safe and in order through different means to guarantee no attacks could be done on recent peaceful protests. I also make the strongest plea to you Heads of Universities and Institutions to encourage students express their political views instead of giving in to triads, the Police force and the government.

Again, I am pleased that you express concern on current social movements. Thanks but no thanks.

（二選一）Concerned graduate／ current student
記得寫埋名

得我一個人做係on9，但一齊做就係力量
信寫埋比大家
大家只需㩒幾個制

大專生要守護下一代

推

推！

不推不是人

Pish

已填

我讀SPEED都收到。

快send
真係好離譜

呢條死仆街係咪真係走路去加拿大?

要fact check

push

乜方法都要做推

Push

一齊send

借分享 唔淨係得班廢老先識出文

大專生站起來

所謂既治安好全部都係因為香港人自律

我地先係真香港人

有無email ??

每間既SA email都唔同
我搵過但怕搞錯，唔敢係度post
所以自己send自己學校好d

唔好意思呀 唔係好知咩叫SA student associate?

727

Student association

[長文]人生最重要的選擇題

你上網根據院校search就會有email

冇Hong Kong U 份？香港唯一清泉？

但有d lecturer實係紅底

舊生表示好驚訝，啲head of uni好多都係蝗名

sended

唔洗send咁多
一張就夠

我封信撚狗咁撚
叫班校長一係自己上前綫做肉盾
一係派D大學保安上前綫做肉盾

分享下
指教下我

呢張好靚

I want to make the strongest plea to the Heads of Universities to send some securities to protect our students. I also wish that our XXXXX could stay in the front-line of the protest to save our students from the attack of the policemen and gangsters.

你是但搵個位加兩句就得
基本上我照抄翻佢封公開信撚翻佢轉頭
記得CC埋畀校長同大學保安

Due to the uncertainty of the further activities are being planned in Yuen Long this coming weekend. I want to make the strongest plea to the Heads of Universities to send some securities to protect our students. I also wish that our XXXXX could stay in the front-line of the protest to save our students from the attack of the policemen and gangsters.

漏咗句

heheh
抵死

叫佢地同班白衫打

Push!

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

支持！

好撚恐怖個樣

封信係話：去唔去我唔撚理，你唔好受傷或者死就得喇

exactly!

done

students affairs office

我岩岩打左去學校確認 因為SA都係學生 sd黎無咩用 可以打public affairs 電話查詢投訴email for your information poly 學生請sd去 PRESIDENT.OFFICE@POLYU.EDU.HK

send 錯

我冇嘢講

唔該曬

八大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」
八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

光復香港 時代革命

照計應該係send俾student affairs office
但唔同院校可能有啲出入

已回
利申 驚過10% similarity 自己用1999英文回

我仲嬲緊我alumni 冇收到, 屌我住屯門㗎!!

Email 整合
BU pdo@hkbu.edu.hk/ hkbunews@hkbu.edu.hk
CU cpr@cuhk.edu.hk
CityU cpro@cityu.edu.hk
EdU co@eduhk.hk / poffice@eduhk.hk
HKU cpao@hku.hk
LingU ocpa@LN.edu.hk
OpenU pau@ouhk.edu.hk
PolyU president.office@polyu.edu.hk
UST pao@ust.hk

已send
大家一齊加油

共同語言

我都係alumni但我收到

嬲

推呀！

City 點解係sd 比cpro 唔係sa

Cityu vpsa vpsa@cityu.edu.hk

因為我唔係讀city
對唔住

麻煩你了